1- Se utilizo el metodo de persistencia mediante jdbc y servicio mysql.
Se elegio el lenguaje java ya que es el lenguaje que hemos estado utilizando hasta el momento, 
ademas de que es un lenguaje que utiliza POO y muy recomendable para aplicaciones de escritorio
como el juego de cartas que se realizo

2- La funcionalidad del juego es la siguiente:
El repartidor crea el mazo, se le da una carta a cada jugador, el jugador recibe la carta
y una vez que se le terminen las cartas al repartidor, este mismo determina quien gano.
El ganador es el jugador que sume la mayor cantidad de punto.
Se termina el juego cuando se le terminan las cartas al repartidor.

